有冇巴打有玩hero siege?

最近down左黎玩,
點先可以多d錢
蟲洞匙好貴又易死

冇人玩